**Q:** _Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании._

**A:** Функции нужны для повторения каког-то действия много раз.
****
**Q:** _Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент._

**A:** С помощью аргументов функция получает новые данные. Аргументы являються локальными переменными, которым присваиваются значения в момент вызова функции.